一事無成嘅你,有咩想同十年後嘅你講？

果然我無睇錯人
過咗十年你都仲係咁垃圾

死咗未？

係咪仲未搵到自己嘅價值觀

學識珍惜眼前人未

希望你可以得到自由

唔該 應承我對自己好啲ok?